開離岸等咗成個月都冇回音

有無苦主

等你地打去求佢

海外匯豐宜家都自身難保